有無手足同人睇緊波又要解釋offside?

自己又講到199咁